(無圖) Flatmate著到咁係咪想比性暗示我？？

我應該點做好？

狗衝切佢老母生豬肉
靚觀其變睇定啲先

毒撚真係無得救

成分鐘，砌完未

你有冇d情趣啊？

渣渣臨買反件同佢一樣 但要狗公款

咁大家知咩事 就吊得

佢件衫同張凳撞色

抽起條狗尾就大大力屌落去啦

好得意

你問返佢
秋風起 想食狗
睇佢會唔會換衫

誓不做狗公 不了

Fucking furries

真係幾得意 有腰有蘿可惜個樣

個爐好撚污糟

點解你會有女一齊住

代表佢想玩Doggy style

你有冇着到furry咁先
冇就冇得屌

成個flat得我一條仔

外國係咁㗎啦

係呀師妹你都係？

食屎狗 條女好正wo 有冇bf架

應該冇，佢係club聊過我 不過不了

這些機會 你好靚仔？

扯爛條尾後入

真心答 覺得自己唔算好靚仔 不過算係型仔個type囉 有做開運動操開gym咁

pish

推乜春post呀 埋去推車啦

中上

Lancaster??

我記得屎窟個位又有拉鍊可以拉出嚟
即刻衝上去埋牙啦

講咁多都冇條女相 你幾靚仔都冇撚用啦

ip都唔洗check

冇興趣呀屌

你又知？你老母都有著？

樓主試下靜雞雞聞下佢腳板

冇興趣屌閪但有興趣呃正評

Fuck the bitch

係咪暗示佢比狗屌都唔會比你屌咋。豬豬

不了又投咩票呀你老母 一係就加密post 條女樣出嚟

正就話姐

支那妹喎

狗衝咗先
最多咪metoo

邊度人嚟

咁得啦，相就得一張，你又話樣衰不了，散水

其實外國真係好興呢一種睡衣
我rm同前rm都有 仲係比卡超同叮噹
喺鋪頭仲見過Hello Kitty

閣下應該色盲

想你當佢狗咁屌

我都覺得係

一撚定係

lonsdale??

依到好多同學仔

有啲似Kings Road Flat

都似，Fxxxx 或 Cxxxxxx college都有機會

少啲性幻想，勤啲抹下個爐頭啦

Doggy style

樓主係咪唔知砌生豬肉點解

咁撚多同學仔
不過好彩我唔係

啱啱search完 不過我相信在座好多巴打都唔知

佢想講肉隨砧板上？？

Fyxde 同 furnexx 同 bowlxnd個格局唔係咁，應該係另外三個college

以前英國兩間u都係咁嘅樣
係咪s字頭？

英國大把U係咁

所以根本冇得認
倒模咁

英國邊度？

你係咪好細個就去左英國讀書
應該無香港人會唔知架bo

識撩 Tart得著 有著都變無著
唔識tart著 著到幾淫 都無撚用

Furries

YIFF到佢扮狗吠

似係呢間

我諗應該係L字頭

UK university hall lol

我地公司試過搞onesie day 好正

吊你老母

Lancaster Fxxxxxx

起返樓主底啦
咁撚串

屌左未

傻啦點會話你知 我間uni咁多香港人睇連登

話咗唔撚係lancaster呀

冇

出po來做咩

我都住lonsdale

肯定係

直接將個post印成宣單
係間學校周圍貼啦
一睇樓主肯定係讀engine或者IT個D死毒撚

點呀 有食唔食

點聊你

你地班撚頭淨係識Lancaster呢間u

啲櫃真係一模一樣 不過張凳唔一樣

不如講第一個字母比我地估下

我男人老狗都著緊onesie
唔通我又畀性暗示其他flatmate咩

砌佢啦

屋企供你過黎好心就認真讀書啦

講咗好易估不了

認真讀書同食女冇關係㗎啵

University of Brighton, The Hub?

當我冇講過，the hub冇咁舊

英國妹吧

支那妹呀

Me意思係叫你trytry英國妹
難道黎左英國

英國好多宿舍都係咁

真係咁難搵咩

屌你老母咩，正面圖都冇張咁撚多正評
等我仲以為有咩後續

講經咩 屌未呀

想話同我間u好似

係

唔係呀 呢間聽都未聽過

有正面圖就變哂負皮㗎啦

唔係著出嚟把撚咩…就係等你隻猩猩擒佢呢隻馬騮妹

住你隔黎喎應該

吹到住我隔離 邊位呀你報上名來！